出黎圍佢老母 要佢地一車車白車送出去

仆街咸家產點忍呀！！！

出呀

推

過撚緊去 過撚緊去 過撚緊去 過撚緊去

gogogo